[人不如喰種]榮耀?去食屎啦!

榮耀?去吃屎吧! 榮耀?去也屎啦! 去食屎啦 食屎啦 屎啦 啦啦啦.........
我見到依兩張圖，我成個人都震左一震，係幾咁衝擊，石田又灌輸新知識比我了!!!!!
你班「人類」仲為左自己既尊嚴而停滯不前嗎?明明只係下等種...
人地「喰種」為左救人，為左前進，面具都除埋呀，依D先係真正強者..
榮耀?尊嚴?食屎啦屌你老母可恥既東方人最識要臉...
望下西方人啦，會不恥下問，會識講「對唔住」，識認低威，識理解人..
近近地望返香港，有幾多人做錯事連講句「對唔住」都唔撚識呀，小學生都識啦屌你老母，做錯事唔認錯搞到件事越黎越ON9，越積積多恨!!!!
讀書同返工都係，特別係返工，識唔識不恥下問呀?做得廢就認啦屌!
幾時學「喰種」咁，除低自己既面具呀仆街? 做返最原始既自己呀，成班連小學生都不如呀...
小學生做錯事識道歉，有唔明都會問，面對衝突會用雙手解決，事後用口道歉，會理解呀，所以小學生先成長得咁快呀...
「下等種」先會為左榮耀同尊嚴唔去同人理解，死要臉屌你老母呀，點解唔肯放底固有既想法同成見? 慢慢等被人食比人淘汰啦!!!
榮耀?去吃食吧!

樓主又嘥時間打篇垃圾出黎

打左5分鍾j，5分鍾可以引導更多人醒悟，我無問題!!!
你講得出我打垃圾文睇我篇文唔起，證明你唔撚明白呀
向身邊既人道歉未呀?有無同人交流呀?死要臉!

學識講對唔住之前不如學識講唔該先啦

赤子之心既基本禮貌尊重都未有學人講榮譽

有幾多個香港人識叫侍應加水會講聲唔該
上司係人朋友係人侍應都係人 唔係俾左服務費就唔係人

55

don't know up.what

依樣真好多人唔識感激人，基本禮貌都無，我就對住咩人都講唔該既，依啲你對人有禮，人地都返你好，但香港好多人都不太行太要臉啦，停滯不前呀....

一早知啦

我禮貌大使

等緊樓主出post咬到班玩cosplay既無聲出

做禮貌大使好易比人侮辱，因為世上太多無禮貌既人，佢地唔識尊重人，受苦既係我地依班禮貌大使...

我彈藥就存齊，遲下心情靚就出POST咬撚到佢地反皮呀..
為左比佢地覺醒同知醜，我去埋ACG sersert(唔撚識串)到等佢地狗咬狗...
今獲成個COS界比我玩轉哂呀!

垃圾漫，啲打鬥亂柒咁畫

佢既文戲係最精彩嫁傻豬

樓豬係咪受左乜野刺激

屌

係，比石田畫依幕刺激到我思維，從而引發左東方人既缺點不道歉不道謝果D 19臉子行為

駁唔到?佢文戲真係一絕

駁乜春
根本唔care

石田既伏筆，石田既文筆，石田想表達既意境係一絕...
所謂既打鬥場面已經唔再重要，正如我入戲院為左睇日戲既文戲而唔係睇美國既打鬥戲

我愛利世醬

打完有馬未？

有馬死撚左啦，為左推金木做王...

要有幾自大先可以做到不恥下問

其實講得出不恥下問果下就自以為自己係高人一等吧...